long d advice

有女朋友喺香港, 有冇感情大師比下意見或者係advice?

Push 10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

冇人應

有冇人arr

人呢人呢

P牌推唔到

你地時差差幾多

兩個鐘

比多啲安全感

咁唔係差好遠
多啲facetime或者開skype連住煲劇睇戲
搵啲共同野一齊做